岩岩開學已經同隔離位條大波妹起廁所砌左兩獲

一上到班房見到成日目及果條大波妹同男朋友分開左坐
佢條仔同另一條女坐重要係咁撩人
見到佢嬲爆爆個樣我都撩下條大波妹

我
大波妹

我: 哇，你條仔撩隔離位條女撩到手舞足蹈，你唔慶架咩??? 洗唔洗我幫你開句聲呀
大波妹: 阿姐而家好撚慶呀！但可以做啲乜？（慶到不停深呼吸搞到對波彈彈下）
我: 一陣小息同你去廁所搞搞佢喇

之後小息果陣入到廁所即刻捉左佢去殘廁果格
係咁搓佢對充滿肉汁又彈手既巨乳一面指插佢個西
條女high到坐上黎係咁騎
搞到我啜住佢對巨乳唔小心就出左
重要套都無帶
諗住抆返條撚出黎果陣佢繼續騎重係咁波打面
搞到岩岩出完都keep住硬
之後即刻同佢轉pose狗仔式狂推佢個大屎忽
對手繼續搓對巨乳
推多陣都唔差在射多次入去
腳仔都軟撚埋......屌

0.5/10

0/10

睇字都睇到扯咗

無是咁的
重作啦

有大波都唔玩下夾腸仔先
你完全唔識架喎

鈴鈴鈴鈴

落堂鐘聲響起，樓主從睡夢中驚醒，發現條校服褲前面濕左一撻。

專心翻學喇 咁多幻想 又留班㗎喇

屌....識唔識俾分

屌你！
成200磅肥婆坐上去
係人都腳仔軟啦

驗下性功能好啲

成個月無打飛機 體諒下

條女太狼死
一黎就女上瘋狂騎

女同學示意圖

有埋圖都負評想點